[1月新番][聖誕之吻續作??]セイレン

STAFF
原作：高山箕犀
監督：小林智樹
系列構成・角色原案：高山箕犀
角色設計：細田直人
音響監督：本山哲
音響制作：ダックスプロダクション
音樂：信澤宣明
音樂制作：ポニーキャニオン
動畫制作：studio五組／AXsiZ

先輩

主角

基友係七咲細佬

老師

官網:
第1集會於1月5日播映

高山講呢套野係聖誕之吻9年後
唔知嗰6位會唔會以路人形式出現呢

啲女幾正
Btw青梅採竹馬

WTF!

佐倉

森島遙同班長

聖誕之吻好似正d

我夠知囉，但聖誕之吻個故寫盡咗

動畫唔做少少嘅我就屌柒佢

今次我買游泳部同風紀

條條女都好正 唔似聖誕之吻一面倒班長同學姐

班長我老婆 sor

係咪好聖誕之吻咁，每個女角一個故事？

阿也之滋生 你就好啦

好似得十二集
劇情又係快過過出車

你細佬做左基友,希望你會出現

援交味濃

會不會所有前作女角，有的扮和情人講電話，有的已懷有新孕或帶著孩子，令你猜不到上集花落誰家

我七咲逢先正

續作

我反而覺得個個都好正

又重複番相機嘅錯誤

唔係掛 聖誕s1都有26話喎

今次4集一次線,有3個冇路線除非受歡迎先出多季

LOL

我覺得橘美也正好多

呀妹正呀

留名

出24集好似好難為個制作公司咁
想有銷量保證咪講多前作野，同前作有一定關係嘅話已經夠吸引fans睇啦

妹妹

日本仔d諗法真係

要換老婆鳥

青梅竹馬最撚柒
btw隱藏角色果條女都好正

有2個男主
NTR味濃

響先最正

唔知會唔會出GAME呢

響學姐+1
好多本子

密會?

今季會唔會講返上代男豬係行邊條線定係forever alone呢

好想比響學姐瘋狂西面

水羽好正喎

agger

我all in 佢

條條線嘅歷史都唔同就好嗱

但好似無佢份?

垃圾番唔洗睇了

學姐黨 但今集個學姐形象似薰多d 上代學姐真係殺死人

動畫仲要擺係頭兩集，睇完真係沉晒船

學姐

奧華子OP

有啦

第一條女既性格應該同聖誕之吻既冇邊個似

btw好似冇乜人討論 明明係續作

早排先補左呢套
得4集1part
啲女無啦啦就鐘意左男主真係好莫名其妙
今次好似仲短？定一次過講晒咁多女女後宮end

Ching識食

原來對上果套已經9年
推

推
佐倉、田村
好想搵返聖誕之吻嘅甜到溜油feel

利申班長+名塚太太派

sweet果種甜

gay味濃

Ching戀

咩係相機既錯誤
唔明

動畫黎 唔記得左咩名

寫真女友?

室戶亞岐幾正

裡沙

講緊呢套定聖誕之吻

呢套學姐差幾皮btw家姐都幾正

呢套未開始睇
見你話家姐幾正 一陣睇

愈睇愈心酸

啲女正阿
係2集一條女睇到我呢...
不過根據上面巴打所講，呢套好似係得三條友，咁都冇咁怕
加上第一集表現唔錯，期待

d女真係好正

會唔會分上下季，每4集一條女

個女主角好明顯係一色， 呃我唔到嘅

我要旁白

反正細佬都做男二 俾我見下逢一面得唔得

nanasaki首ed真係世界級，出下場好嗎

本身唔睇 見到奧華子即睇

呢套我當日有睇,但一個女角嘅記憶都冇

澤城配既深角友惠壓軸出場

呢隻佐倉援力同騷度有一色既七八成

吓 得12集炸 唔夠我睇

我要見逢呀

聖誕之吻
君吻就大姐姐

Lm

講還講

君吻鐘意睇瑛理子個pair

哇屌 今集全部都正

摩央

想問君吻其實值唔值得睇?
之前知道爛尾棄左

等出咸書

其實摩央都算仆街港女黎，搞散人
正一食屎仔

佐倉把聲好摟屌

專配bitch

足球妹點睇

以為無人開post.........(因為題目打日文唔識睇 )

但......第一集個女主好正呀......

有冇中文名 下集改返中文好嗎

定左型
以後D bitch角色交晒比佢 一流

睇完第一集
常木曜好重援交味喎

but,法官大人，我屌

同東山奈央一齊雄霸「好似有做援交」榜

片尾整個食蕉sence博乜

Agree,二見個pair

睇完聖誕之吻之後唔想再睇呢D,只會越睇越sad

聖誕之吻冇爭仔又冇ntr喎

青梅竹馬

瑛理子個pair仲好睇過主角個邊 君吻根本係為左睇呢對

上代班長好正 ，呢套會追

班長真係好撚正

我覺得寫真女友都幾正WO
有咩唔好?

佐倉
聽親就諗起一色 先輩

聖誕之吻性格最正係薫
同班長會好大壓力

但個髮型真係太柒

好想比班長打

班長呢種性格先正
利申:M男

管住哂

加埋名塚佳織把聲

佐倉把聲好正 又係臭雞tone

雞同援交妹有少少分別

BUT,沒有誰比誰高尚

等睇學姐線

想睇曬咁多條線
就咁睇樣個個都高質
唯有係性格分勝負
利申 : M男

你個名睇得出你係

佐倉呢個聲線不得了

值得睇 至少唔係差到睇唔落

搵我有咩事?

七咲先係最正

成套野都係ayaneru fans嘅福利

諗起都興奮

佢之前配一色
我已經比佢把聲電死左
今季又再電過我

逢bb 我老婆 揀老婆一定係逢
薰性格好正 同佢一齊一定好舒服
梨穗子就普通日常幸福生活
呢三個都係我最鍾意嘅

鐘意佐倉把聲嘅話，我建議你去睇少女篇號第9集